啲支那人英文都唔識咪post 英文啦

乜叫I too support

又柒

I,too

算係咁 知道too前面要用,

我都

搵英文巴絲check check先笑得唔得
好似真係有人咁用

句野有物乜問題?

不嬲啲鬼佬都係 I too am gay 咁樣用

炒車

樓主柒左喇
係可以咁用架

頂

標點符號

今次係你柒喎

I too am gay - 重點放喺 I
I am gay too - 重點放喺 gay

I love her period

喂 樓豬呢

I too 係啱㗎其實

鬼佬都用，冇問題wor

樓主sorry, 係你柒左

You can write both

I too have seen that movie.

and

I, too, have seen that movie.

You can even write

I have seen that movie too.

and

I have seen that movie, too.

You cannot, however, write

I too, have seen that movie.

I Too

Rip to lau chu

樓主英文都唔識就唔好post英文啦

扮上菜 I Too
柒到呢

Admin快刪po 唔好俾位人入

請善用不推文

樓豬唔緊要啦，其實我都唔識，唔駛唔開心。
但係下次有咩唔駛衝出黎開po嘅

通常係啲formal或者扮嘢先會咁用嘅, daily conversation少用呢個講法。通常上面講完一堆嘿嘢，之後先we, too, share the same view bla bla bla

'I, too, ' 無錯

屌完樓主柒但係又唔幫手屌埋個大陸西，你班撚樣真係on9

唔好再推喇

當學下英文啦

柒

too可以擺前面

唔好推喇

自己友7左。唔好再推

I, too, go to school by bus

1 - 5 樓，全部好撚柒
又係典型，人講咩都跟住講既港豬
話返轉頭，你以為所有香港人d 英文好勁咩，拎黎柒

樓煮

想紅咋嘛屌 唔好理佢就最好

I too support
i three support
i four support
個順序岩喎，如果唔係毅進制點幫手計

冇問題
同I support the Hong Kong police too 一樣意思
too 放最後反而可能令人將重點放錯
將too放 I後面係強調除左其他人之外 我都support hk police

樓主好慘
你班友自己友就屌細力d啦

佢地吐痰姐..
I !!! TOO!!!!!

蝗語

I too

無錯喎

中文d倒裝都係咁用架啦

有咩問題

冇問題架

此post已完
你地全撚部同我去跟毛EE同Uncle Siu學英文！

睇黎樓主先係支那人

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

文法上冇問題喎

不過如果上面係I love HK, I love Chi Na, 咁下面好似用also好啲

樓主比機會你張功補過

去對面壇開返個反串，宣傳連登，宣傳721 宣傳811

冇問題架on9
擺前面只係強調

咩叫不分化 不割蓆 樓主係柒 咁又點 點解唔可以學藍絲咁撐

不推文 謝謝

樓主學好d英文先開post啦

可以咁用㗎

真係唔知可以咁用

#metoo

幫佢地加返個hashtag

樓主讀好d英文先笑人

佢有加，號係加重語氣可以咁用

I too diu 7 you's old mother tim ar

其實無問題
跟車太貼集體炒車

架係自己....

支持恐怖分子都去死啦 屌你老母

Google翻譯啲英文都好過班大陸人

I too, and you?

叫admin del post啦樓豬

on9 post用不推文啊
樓主too is on9

樓主柒咗喇 唔好推啦

笑人之前，好心自已上網查下

佢唔係用metoo已經算好㗎啦

I, too 其實可以... 唔推文等沉底算啦

Hate to burst your bubble, but it's grammatically correct in a conversational tone.

樓豬已潛

樓主唔識英文就咪屌人唔識英文啦

樓主嬲豬到潛左

<--- 笑樓主的

柒撚到

連登仔<大6仔
又柒

柒到

可以咁用㗎 唔緊要 柒咗但我地不分化 不割蓆

好柒 唔好再推

樓豬柒咗，我地唔會爆出去架

文宣對大陸可以用井底之蛙四個字嗎？否則難以改變大陸人認為牆內會比牆外看得清

柒左啦
Too 係 adv 推返上去前面用無問題

冇問題喎

其實大家係咪錯晒重點？？？？？
重點係條仆街撐狗啊

屌樓

同埋要笑支那人，不如笑佢地啲on9行為同冇腦言論好過
笑人錯grammar就好似大家論點唔同果陣同對家講：喂你寫錯字喎

樓主呢?

我愛她的月經??

柒撚到出汁

google translate

不如大家幫手report算數？

大陸真係頂唔L順佢地。
又要強逼人
又要低俗文化。

樓主快d走

樓豬唔識英文就唔好衝出黎

冇錯喎 係咁用喎

Grammatically correct

用開邊個翻譯網站

Goodest English

用火星文la, 仲要中英夾雜, 佢九成唔明

無知樓主,英文都唔識咪post 英文啦
自以為自己岩,仲要走去話人錯, 唔怪得香港一直比人睇死, 自己無料, 又唔會想去進步,增加自己學識, 香港比大陸超越唔係無原因, 心態見識都有段距離, 遲早就香港就好似垃圾台灣咁, 變成窮撚國家, 成日用民主自由打飛機

⋯ 我唔想自己友柒 thx

岩岩識左 可以笑鳩樓主了

不推文回覆

Translation server disconnected

算啦，咪推呢d 無謂o野啦，抗爭成功未呀？

errrrrr......

連登仔讀多d書先串人啦

樓主死撚左去邊

頭盔唔識戴就唔好沖出黎柒啦

成班炒晒車

可以咁用，不過沙石黎，多一字不如少一字。

唔識英文嗰個應該係樓主

咁咪幾好
咪話佢知呀，支那狗要柒多d先出名

邊有炒呀，等樓主柒

Translation server error

star war

屌

好似唔使the?

i, too,

錯唔哂

不過淨係錯嗰逗號

由個post沉, 對大家都好

睇多啲文學啦

樓豬炒左車啦
不過第2個comma係多餘

香港人d英文

香港西d 英文咁屎 學人笑大陸人，幾年前民主牆單野比大陸用英文串到你班人口啞啞。反屋企打飛機啦

為屌而屌

反而個THE字就真係唔使要啦
HONG KONG POLICE (FORCE) 本來就係專稱，係比狗用嘅名

I, too

笑死人

樓主你柒咗

就算世界第一都唔會改變你係中國人

如果想強調自己都係支持 咁講有咩問題

冷處理
下次自己fc下

算啦樓主....
#不割蓆

本身都唔知，長知識

你個名

來源係呢度
不過真正意思係咩就唔知
但直譯做中文就

兩個comma 係用黎stress 個 too
語境意味住自己唔係僅僅係少數

on9,樓主好撚柒呀

唔好推

me too

柒出國際了

勿跟車太貼

通常用於句尾，有時 I too ...

樓主柒左，建議睇多啲美、英劇，睇埋eng subtitle

唔識英文嘅係樓主

不嬲都咁用，有乜野問題

笑撚死人

In a formal or literary style, too can be placed directly after the subject.
I, too, have experienced despair.

2個comma係咪唔同？
嗰句copy出黎㗎？

香港人集會自由被滿地可警察打壓

柒左都唔割𥱊

樓主快del post 唔好柒落去

柒都唔割
支持樓主

屌你樓主下次笑人之前自己google左先啦
真係柒到核爆

好慘樓主

點柒都不割蓆

好幽默好樂觀

樓豬
利申我都唔識

笑撚死我 樓主諗住笑柒人點知

百度翻譯係咁上下

# ME, TOO

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

無錯呀

無錯呀
學好d英文啦

好樣衰

樓主現正身處
馬里亞納海溝
座標 11°21′N 142°12′E

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

google translate?